4pm警謊記者會 今日得3隻狗

謝狗去咗邊

振美

平調左

佢上次講左係佢最後一次.

記者仲唔反枱？

公安條例